三十幾歲A0, 好容易就對女仔有興趣…

好似興趣班同班有一兩個睇落ok嘅
好想識吓佢哋

但冷靜D照下鏡
睇下自己個樣(肥矮毒)
同埋睇下本銀行存摺有幾多錢(冇錢)
就覺得自卑
覺得如果去識佢哋
俾佢哋覺得唔係純粹識朋友而係別有用心

之前舊公司走嗰陣又係咁
問咗個女同事contact
結果add都唔敢add就咁冇咗

係咪肥毒撚咁就一世?
我知㗎，一直有做運動，食又盡量控制
但半年只係減得十幾磅
錢我又比同年齡嘅人搵得少儲得少

我其實真係好廢，但我實在冇條件去大膽d
一件一定失敗嘅事，做咗咪只會更傷心?
似乎我點叫春都係一世A0㗎啦

講完算啦，反正我係無能用

叫雞

拎張相出黎 大家比下意見

agger

半年十幾磅唔錯啦

幾十歲人咪咁多幻想啦

覺得如果去識佢哋
俾佢哋覺得唔係純粹識朋友而係別有用心

咁你真係別有用心呀麻 講到唔係咁做咩

其實堅持做運動已經好叻，唔需要介懷人點諗!

利申：30A0

共勉之

唔係別有用心
你想識佢地都係因為想屌女姐

仲要話人個樣睇落ok
做朋友都睇樣
都幾好笑
女仔見到呢樣應該會好驚

睇錯AO點會冇錢

三十幾 又冇經歷 溝條撚咩
性能力未用過就下降哂 直接去叫雞啦

你拍拖為性？

師兄咁諗都幾悲哀

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：
戒為良藥

戒J 前後對比圖

清係呢方面幾有研究

諗好d 男人30先係開始

開始玩完

放棄人生

ching 你正正經經叫返隻雞算啦